ebay 買野收唔到貨，有無人有成功退錢經驗？

美國
之前試過話delivered 但收唔到
同賣家講 佢話只可以自己同post office 講
講句good luck就算
唔會退錢

你個case自己直接同ebay 講
可能幫到你

用咩俾錢？

有冇用 paypal ?

我有自已問送貨公司，但送貨公司話一定要寄件人聯絡佢先會比送貨證明，但個賣家唔肯問

有無問過集運嗰邊有無收過？

用paypal找數既就去paypal開case
paypal follow得好啲

用paypal比錢

已問過幾次，但佢地話真係無收到，同埋根據tracking 個簽收地都唔係我個地址

我見paypal都係彈返個網址去ebay ebay開左case仲可以同paypal申請嗎？

你個地址係指集運個地址，還是你香港個地址？

PayPal 開case 搞refund 係最有效
樓主本身用集運地址eBay 唔會幫之餘仲會suspend 你戶口

利申: 試過

集運地址

雖然我未試過收唔到，但地址唔同已經唔洗講啦
唔通你俾完錢賣家寄返俾自己都得咩

下
咁你最後係用paypal 開case？成功refund嗎？

Paypal 開dispute case玩鳩佢 有哂証據多數嬴
Keep chat record etc

Paypal 多數會幫客，唔幫賣家，所以你去file 個case 喇

因為我上網見有D case話就算送錯地址，但只要顯示係"delivered"都唔會比refund

等去paypal開case先，謝謝大家

Yes, partial refund, 因為seller send 漏野

會唔會佢比錯咗no. 你？

PayPal case好似一單只可開一次

開左就唔好比賣家氹到你close case

或者係又或者唔係，我不滿既係佢完全唔查就話我想厄佢refund

我首先係ebay開case，然後再係paypal開case，ebay即時close左個case話因為我paypal開左case就唔會重覆處理紏紛

依加等緊paypal做決定，好緊張

PayPal 好保障買家

唔駛怕

如果佢提供唔到tracking record ，咁九成有得退

就算係信用卡俾唔經ebay一樣可以係paypal 開case架，唔同既係要phone問paypal 拎case number, 你上網係搵唔到，利申試過，ban試賣家account

開case appeal, 佢會同賣家羅info
賣家比到shipping info 就好難搞

其實如果地址真係唔岩
無可能俾佢贏到

最後點
本身重諗住上ebay買鞋

留名

咁都得

我賣野出去寄返比自己都得啦咁

eBay 冇撚用，保障賣家
同PayPal 搞啦

幾大都開返個PayPal case先

樓主有無update 想知結果
一直覺得好多Ebay賣都on99
但有啲野又得佢先有

有試過
上去買個AMP
返到嚟係壞的
上網申請退款
最後真係退到
但寄返過去要自己畀錢(郵局)

Paypal 好似有20美金退貨運費可以claim

想問下收到假貨點搞好？

[img]佢有無叫你upload相個D比佢？[/img]

未 等賣家paypal回應 不過本身ebay msg佢都樂意refund